大家記唔記得就黎 平安夜同倒數

有無人同我一樣呢兩個日子都係 會係屋企渡過

小毒毒一名

又要點人數

一路數一路嗌咪話你地而家進行緊一場非法集結，當數到零準備嗌Happy New Year就發射催淚彈。

仲留屋企 今年緊係出街慶祝啦